法國洋腸巴黎回港後初步確診

據悉，本港今日再新增一宗懷疑輸入武漢肺炎個案，患者是37歲法國籍男子，有指他上月底與朋友到法國巴黎旅行，上周五返港，日前到將軍澳醫院求醫，今日初步確診。

小心食洋腸嗰個傳俾唔知咩人

（食洋腸）何己完先會講